3 three 7月到期 打嚟話105 4g 無限上綱全包

有無人試過用依個plan，平時都係上下ig fb甘夠用？

我就係好驚係偽4g
Btw, thanks ching